建議處死許業珩

理由呢?

莫須有

如何莫須有
我建議處死 會員50歲(破產)

仲有會員 你認撚錯人

佢坐監高登就世界末日，成班小學雞回歸搞串個場